今年GOTY係Mario定Zelda ?

：Mario Odyssey
：Zelda breath of the wild

Odyssey 正撚到仆街

未戒奶先玩任天堂

咁請問閣下有咩高見？

佢戒緊

divinity

樓豬任豚

[img][/img]

投你老母臭西咩

又黎
留名睇戲

樓豬三姓家奴

又釣魚

冷飯作都攞goty，肯定俾左錢啦

班consoles撚鬼識咩

Horizon Zero Dawn

2部機都買GTA咁癲

RPG神作

Persona 5

divinity original sin 2

應該係Zelda
個冒險感太正

冇中文
懶搵patch

zelda正好多
mario都唔差不過唔係最好

Still Skyrim, always Skyrim, Skyrim forever

巴哈有人放左Patch.. 99.x% 繁中

今年啊

mario
講創意同細節比zalda仲勁